電動 [海盜鬥海怪海盜船] ◎★□★推到10,000★□★◎支持

徵分享一下小弟作品，電動 [海盜鬥海怪海盜船]

海盜船以一個XL麻打推動，無需ev3 同 mindstorm
原理以齒輪組合，船身重量控制齒輪轉換達到搖擺效果
主題以海盜同海怪戰鬥為主

我把作品放到LEGO Ideas，記得幫忙Support(下面條link) ，用email簡單註冊就可以支持了

滿10,000支持有可能變成官方產品的
希望大家鐘意，多謝支持!!!